港女心態好撚賤

又唔想比人睇蝕曬，又唔著長褲特登露長腿，根本香港女權就係過高，女人就係賤